# Có nên đầu tư trái phiếu Lợi nhuận và rủi ro ra sao

Trái phiếu hiện nay đang được nhiều nhà đầu tư trong và ngoài nước quan tâm. Không chỉ những người có kinh nghiệm và một số cá nhân khác mới bước chân vào thị trường chứng khoán cũng đang nghiên cứu, tìm hiểu về hình thức này. 